教育局宣佈周五至周日繼續停課

又中咗暴徒嘅圈套